下星期有事返大陸,問有關上網

如題, 下星期要返大陸做野,
想問係咪係鴨記買張電話卡既話,
就算返大陸唔洗翻牆都用到fb/youtube?
wtsapp聽聞最係咪完全封左?

香港買上去用個啲數據卡通常都免翻牆直接用到
依家係深圳用緊大陸電話卡都仲用到whatsapp

連登仔係唔會番大陸嘅

我香港電話卡開飛行模式，用WIFI 連唔到。

可以試吓買中國移動嗰張金卡
上次返就咩都冇封到